散國美國有無賀電比支國慶支慶？

今年有咩國家發左賀電全部mark低曬佢！

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!